（緊急）想唔比鬼影響到，我諗到一個方法！

可能呢刻有啲人係到諗邊啲係鬼邊啲唔係。

但我可以話你知，被判暴動罪嘅人，絕大多數都唔係鬼，就算有都唔多。

基於呢個前提我提議由被捕人士組成指揮隊伍，或者由被捕人士指定值得信賴嘅人做代言人，由佢地負責做決策，指揮群眾。

大家點睇？

衰過一次唔再敢出黎架啦

留負評嘅人講下自己睇法，我只係希望令佢個運動更有組織，如果唔係一定會輸。

唔要大台